FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (19) icon 全面進場

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

LM

幾時有ICON SBC,我要抽ICON

好想買bb大簡 舊年用過番唔到轉頭 超靈活中堅

好似下星期五

Lmlm

真咩,唔係話11月頭先出咩?

搬返過嚟新post問

lm

應該唔係抽掛，可能好似19咁直接砌指定球員

咁果個係奴TOKEN
我指上年果隻,ICON SBC肥料砌既

icon sbc邊有咁快
我記得上年都係Black Friday後先出

最後想問下忠誠

上網睇照執。位同聯賽國籍都啱
要30點，但齊晒都係999
係唔係真係要照睇？自己個手卡真係唔齊同國不同聯賽

痴線D英超人貴到, 我成隊意甲都未必夠買隻Timo Werner

不嬲都係咁

1隻CR7就已經夠買3隻啦

所以而家抽到英超人即賣哂算

買ben yedder打st 兒子打翼 定買基沙文打翼 兒子前鋒

一定係前者好

The first ICON SBCs will be introduced from late November onwards.

ICON Swaps 1 will begin during December.

recap返

militao+diego carlos都夠做ga la再up要去到varane vvd先有明顯分別

有排

唔洗理police the best
btw 今年swap 同sbc都有

12月先開始SWAP1? 咁遲

福仔20萬

想套現Militao 加錢轉拉膠

英超Ziyech 好唔用？

係 ea開驚前confirm晒

有冇巴打用過van de beek打防中?
有冇食評?

廢

不過其他聯賽都灰灰地
好多勁人流失左去英超
想再upgrade暫時好少選擇

好 夠敏捷

屋企有2部機 0課開
2個ac都打到d2
因為另一個ac唔玩ut
過左十萬過去另一個到🙈

幾大舊 傳波幾好射波ok 扭唔到 守麻麻成日都係靠身位得贏

舊時有幾多sbc要食otw
諗緊做唔做宜家果d otw sbc

無SBC要用到OTW
無記錯

鈍 慢 防守都唔勁
其實唔明佢點解會要17k

Repeatable OTW sbc 好似要
不過好似winter refresh先會有呢個sbc

Good luck..

有
刷otw個sbc

好勁

Sor 以為你假膠

Koulibaly同vvd用落唔係差好遠 但價錢差十倍😂

同一個ip過應該好大機會奶野

咁都好拎出黎講

睇錯chem有冇得補救有tick=買左

隻施華諗左好耐都決定唔到做唔做

冇買了 原來ake夾到

上年冇出winter otw已經冇出otw sbc啦

好肯定都有出 因為中咗賓爺

葡萄牙國家隊中有5名狼隊球員和3名曼城球員確診

20邊有冬季OTW呀

咁大鑊

今年真係唔好亂炒otw 隨時出事

唔係ake 掛

前鋒同wingers得英超勁, 過幾個月等佢地平少少就轉番英超

唉希望無野🙈

用落你就明，拿大哥同d carlos 兩個level 黎

放心ake荷蘭人

Bwa diaz

葡萄牙

原來 fake news 黎

好似bruno隔離

想問今年WL仲有冇dr分送
家陣dr限頭30場先計分，如果WL照舊有分送，應該唔計落果20場？

快啲用哂啲錢

我上集都係本身玩西甲
玩玩下發覺要再UPGRADE都係要轉番英超

我就係見過價咁高 心諗唔通d 人搵佢打防中
但又未見人用過 可能多fans

參考下

85 6000就有

想問大家覺得今集啲龍門係咪都係無乜影響，唔洗買咁貴？

淨係卡面 都值個幾千蚊啦屌
皮幾野個SBC 都要計黎計去

RIP

佢講緊有出otw sbc 呀

咁佢咁問，係咁答㗎啦

得牙蘇同埋odegaard叫有啲機

華拿都ok呀?

成堆賓爺 迪莊放題

2CDM 2CB 已經唔控CB
成日係人地面前4個人跑過俾人中門大開
點攪

想問下用緊德甲433 3個cm個陣
3個cm都H防守 （有用到多仔個丹麥中場 L/H）
但一比人攻 中堅同中場好似隔條河咁 唔識自己回防
次次睇住電腦中場回防去到30幾碼咁上下位置就停左係到
想問下係陣既問題 定戰術有得set

好勁 要做

車嗰兩個起碼出一個

18嗰陣 買咗外國版先發現課唔到金
唯有用外國psn開多隊過coins
前前後後過左成1~2m都無事

我純粹今年見佢打5場有十萬先整一整😭
無理由玩2個ac 我都係全bid

意外唔計

我嗰陣係分好多張黎過 慢係慢啲 但so far無收過信(帶定頭盔先

下場角球頂入 黑卡

想問今集有無好似上集達屎咁嘅神龍?

用緊alison 救咗我好多次

Areola都好癲

英超一定係ederson/alisson
Alisson仲可以good link神中堅

想問可以點汁好

St耶蘇 右翼adama 中堅ake換matip

D2唔夠揪 直落D3
D3又升返上去比人屌打無限loopq

今年冇得唔控中堅 ai守唔到對面爆底射遠柱

用邊隊好啲？

Ederson DDG都用過 兩隻都唔錯
Areola 係極垃圾

見AKE能力值咁低點解咁貴既

我嗰隻有場試過近距離三連救, 仲要同一場兩次

佢模組勁 手感好 用過就知 英超第3中堅

拿卡今集好屎 我會用洛迪高

我通常係升上d2之後果幾場食鉛食到on9 輸比班skill rating 1500-1600 既人 一跌返落d3 又贏返佢地

諗住用ssk打中堅

買baby 韋利定係timo好?
韋利仲平過timo 3皮野, D link又free D
timo 係快D, 但因為唔會食hunter, 都係hawk, 只係快過食左hunter ge 韋利少少, 其他差唔多
有冇人有食評?

完全第個世界
D3都見到贏既希望 D2真係完全冇

平既icon前鋒唔洗試，一定廢

食手套定貓

Basic

長期d6差兩場d5

打緊D2，有d吃力
但講明今年唔會課比呢隻垃圾

你嗰50fifa pts上集轉黎架姐

勁 有無教學
利申d6 場場輸一球
用3m隊

係，唔好誤會

For咩？

try try 2cm 1 cdm 個433

今集有時打到啲差200分嘅
標波失咗球之後串柒柒慶祝
之後入返佢半打

你勁我多數係比人入多半打

有無coop sb解任
留個psn

想連Kante同Robertson
唔想用Rudiger
用Laporte係咪會俾人撚

低自己200分要贏唔難嘅
有時仲要食script神級ai走位

成日對面個龍神救 自己個龍就黃大仙上身一射就有 要練好啲finishing

明明控球去到7/3 但成日手緊

D clear chance食唔到

轉個頭俾人迫和埋/輸埋

Me too難得猜到空位 又唔入 對面轉頭就入

今日先得閒 挑戰聽日結算前打晒30場dr

贏得多嘅話
唔洗打晒都rank 1

開左個IG

得閒會教下大家炒卡

依家整理少少教材

希望係教下理論 唔會好直接講入邊隻

Ching 而家解？

follow先

唔用返上年個facebook ？

而家

求ig

我都需要隻英超法國中堅
唔用Laporte一落就黎蘇馬

Facebook 整理上唔多方便

如果得閒會兩邊一齊up

難喎，rank 1 應該差唔多17000 ，計番平均每場入2球 拎680分 都要連贏25場

SBC果隻 Lewin 發生咩事咁慢嘅，有冇咩chem可以搞到佢用得過？早知用果幾皮野買隻 676好過

唔係用黎快放, 食FINISHER入波入到傻

更多巴😍
上年第一次炒卡就係跟更多巴👍🏻👍🏻👍🏻

DR果到 division送錢果到 聽日會唔會reset一次？定係純粹果30場計分reset only?

想問咩叫MM
聽其他ching講話係炒卡既機會黎
想問又可以點炒

雖然laporte 係慢啲
但用落防守都ok 傳波都好少錯位
sofar 用佢打咗70幾埸DR又冇話派膠
隔離militao 反而派左幾次
總括嚟講合格囉 唔算差又唔算太勁

暫時咩都無 整少少野再俾大家

mm=melody marks

Mason Mount

唔會 試過轉番 施華 同 smalling都無佢果種feels
一種硬既感覺 同人埋身一定贏 暫時幾好用

想問下vardy 好唔好用？
而家用緊Antonio
想upgrade

又要打J

On9仔

IG呢?

做咩頂置左

連IG個ID係乜都未出..

有無巴打知

英超右翼用過Lucas 、Bale 同 Adama
個人覺得7 chem Promes好似仲好用

今年哈佬喂會唔會出特別卡

3m本跟你先

想問下richarlison, antonio 打雙前其實差得遠唔遠?

Marquee Matchups

SBC嚟，外國有人會predict出咩再炒卡

我入左60隻lwobi同Coleman 係ifc企緊..

都係跌番d2打算 如果唔係下次都幾肯定冇rank1

好心急

更多巴

學ea loading screen preview

拎完50000快快脆跌返落去

不得了

放ps4 coins $12/10k
tg:

勁過求double may d IG

發達不是夢

咁真係要做

張伯倫呢D卡係咪冇人用過?

結算左先跌啦，d2 reward比狗屌

支持

In 更多, we trust

我有用79 rating黎講都冇咩好挑剔
比好多80/81人好用
係條氣短d，70分鐘要換

信更多，賺更多

push

今集係咪要up做vvd varane Ramos先穩d 中價meta cb唔吸波唔mark人 唔標都出事 用到嬲

抽到un吹gomez
但真係入唔到隊

你指d division reward? 聽日reset 30場比你一個星期再打
升班舊錢只會攞一次

遲下入到啦

森哥就算係你都唔可以咁串嘴嫁喎

我Ramos +lenglet 都覺得夠做。 會升晒其他位先升cb

諗住8chem照用，點都勁過我依家用緊嗰啲
不過都要等我有錢要買哂alba lenglet semedo pope先可以用到

其實有冇操作教學
成日打輸比自己低分既人
利申D6

samgor而家d幾？

D2 now

要即刻降班避開sam gor 了

要換龍。
達史 奧比歷 古圖
邊隻最好。有冇包膠

絕望抽中左otw werner

試吓先

Sam Gor日本Ser

Who

Lenglet 好奇怪 有時我已經唔係標波
跟住對面st跑/遮線
佢一時就遮啱線但突然自己行開
一時我跟人嗰陣佢無啦啦出腳截空氣

應該唔會search到我

用緊拉膠 + Ake
Ake 咪中哂唔吸波 唔mark人 下下要靠佢夠快去追人

今集隻隻都係垃圾
連到chem就算
比人禁區起到腳死七成先

出左國?

用包皮都係輸on9波，用返平隊算

拉膠超勁
成日AI做到野

2m執呢兩個位係咪包皮加kante最好?

希望萬聖節會出隻5* skill moves既英超RW
逼住用摩拉 唔想用沙拿

入場4231 上定下好?

Hazard完勝

mane 仲勁過neymar自己諗

仆街，打左20 幾場defense都未掌握到

好易俾人用high pace屈

上

阿福21萬了
早幾日仲掙扎緊好冇18萬入
好彩一早入咗

Sb AI真係食屎狗
70分鐘落後一球 佢搓波l1拉後sm揼波鐘揼到完場

完左第一個WL
我覺得佢會好快追到SON個價
個個PRO PLAYER建議個陣都係5* skill moves為主
利申167K入左隻自用

我廿隻Pickford

我都入返20隻先.. 我仲有40張shadow 企左係到
完全走唔到

不羈放縱愛田由

櫻空夢乃都要收皮

Shaqli

幾錢入最後

7chem打rw都好好用

張otw partey食左屎突然升咁多
咩原因

果d真係legend icon

福定文尼7chem好？

好似會轉位置 睇下MMC/福/zaha 會唔會比EA轉去RW
隻驚最top既RW 已經沙拿 美斯 再上就已經 Garrincha

都冇得點炒啦
以前靠南非聯可以發達

古列治級數

為左5＊sm用古天樂/felix取代基沙文值唔值

想問下

剛接觸Fifa ，玩UT係唔係一開波否停刷新手級賺幣抽包就得？

望佢遲d出league sbc
入定發達堡

外國有冇forum傾FUT

幫下手

古sir就算啦 呢隻野 由18到21都係廢
5* skill moves 完全係睇你個人會唔會用牛尾巴 唔強求就用返原陣
felix同基沙文 無用過 就答唔到你

你係咪唔夠chem 幾隻差1chem? 要自己抽既卡or打10場先有忠誠 +1chem

去Sb踢十場 btw睇Post頭啦

咪就係差忠誠個一點
要用佢地打十場刷出黎
可以用totw 打，開波兩秒就quit
建議你睇定仲有幾多隻要一次過刷

Felix親生仔 boras都講左佢好用
基沙文應該好過上集

教理論好啊 唔洗大家炒晒車

上星期SB 5萬5 E1
今個星期 5萬6 應該唔夠E1

終於有更多詳情

個facebook page呢

打sb 打dr 賺錢 做下任同advance sbc攞pack
千祈千祈千祈唔好用coins抽pack

好似得我同你係果個年代

似真人

D2唔算特別勁啦
係我隊波太廢有d吃力姐

留意第一腳拎波既方向
進攻要有耐性
防守有紀律唔輕出
都係個d

有冇人覺得今個星期SB legendary難踢左
頂我廢左

reddit

今個星期有wl，應該會低返

唔會啦，有WL應該少左人打

識貨喎愛田由

Fifa 資訊tg channel

古天奴sell靈活
手感似麥明詩
不過當然係弱化版

後悔無入

ig名呢，上年有睇你個fb page學野

後日23萬

軍刀最好食邊個默契？Thanks

上轉下會唔會好不智
想打532
或者有無巴打打介紹推邊個cdm落cb

telles隻普金一出應該又會升

我都想知 屌晏就100K放咗

同期愛田 松島 打J打到腳軟

又唔會出if 諗唔明
依隻野好難有if

咪就係
講川島同愛田由都無人join
咩世界

啲片咁濛講啲新啲

原來有人join

川島
愛田
松島
蒼井
神谷
Mihiro

松島

有冇tips點打SB 攞多d分？ 成日比world class/ legendary電腦屈彈彈波／癡線直線波⋯⋯

今集d補時cls

J開呢堆應該都三字頭

後小小既 大橋

差啲唔記得sane有otw 105k入咗隻rg自用 本身諗住聽日派彩放咗佢換隊 依家決定strong hold等升

高樹瑪莉亞
夏目奈奈

笑死 一開始入去以為係補好耐

高樹
古都
夏目

想問點轉club名

識貨

大橋之後無經典

哇屌識晒

玩個lv自己入到5球贏波
入波加幾多分下
上個week打晒40場都係得e1

基礎objective
只有一次機會

死老野要J J小倉奈奈

連個reply都一樣

靠隻untrade gomez升咗上D2 想問upgrade可以向邊個方向up?

5212 drop back 11 後防空到

想守都唔得

成日曬到好黑唔係咁啱J

果期興日燒

揾唔到，巴打係咪係目標到揾？

有更多巴無窮人

真鏝表示 兩隻有dynamic photo中堅

小倉柚子

"Thank You EA, FIFA Saved My Life."

我睇緊d咩

夏目好撚正

次次r1 大大力傳中 接嗰條友都控到粒波九丈遠
其實係咪應該即刻射
成日覺得即刻射實飛機

出左第一篇範例

IG moremorefut

多謝G持

而家得神宮寺係會長追

目標>基礎

屌... 垃圾廠商 果期好少睇

上集就攻緊就永遠唔吹可以補到超晒時
今集就準到一秒都唔俾你

點解無web app無架？

第一篇open bid 銀卡執紙皮

之後會再示範下其他卡

無
要入console 搞

啲清好撚型

ok thx ching

有冇差唔多價位更好嘅選擇？
左閘冇錢入Mendy

有野睇

Jed

有隊波有c朗 好似呢度見過

有fd子本身識

我都有

Arthur SBC

連登仔女 大家都好有型

唔怪得partey升

真係場場開大 唔計刷任嗰場
6:1 3:7 4:5

諗緊依家放定wl前先放

open bid係咩意思

用緊覺得幾勁升到86仲正

請問division rival coop係咪冇咩人玩

打左幾場係幾好用
96000 入 140000 放左

我驚佢打打吓病發都似

FOLLOW

86 party 連到auba

即係就低價bid起 任你bid

有個comment 話
睇boras 所以買咗felix
買完發覺自己唔係boras

會唔會撻q唔出

G持

EA d PR打手CLS

我終於明白點解有人會偷報紙比人拉盜竊
為左十萬 比人ban 仲拎上黎講

唔敢follow

巴打都放咗 唔緊要啦

驚咩 我都follow左

Same same

印象中輸過5,6場
唔識計

我原本想入

其實每場rival係咪應該同對面刷左5-5先真打
就算輸都有差唔多700分

其實係地點買得切sbc d人炒，人地一出solution 已經個個買

icon點炒？

今日中odegaard 安慰了

垃圾tim21485 做咩打左20幾分鐘就走場姐

準備聽日派彩中

巴打D幾

唔夠你打

support師

2
本身頭兩日唔識玩
跌咗落D4

撞得多唔多D1人

晏晝到而家打咗18場dr 仲有12場 打到有d想嘔

1800分以上就會撞到
2字頭個d真係差距好大
波都拎唔到
野野扭到傳到空晒先入
明明已經泊晒大巴

好快手

有冇咩技巧些牙？
係D2比被屌打可能其中一個係爸打你

邊度睇到打幾多場？

右上 打到rank2算 而家rank3打到rank1唔洗瞓

成日撞到D1 差唔多場場都包皮尼馬
好難打 仲要個個有番咁上下技術

因為估到嗰啲sbc出之前已經買

更多巴一招公子獻頭
引曬咁多位巴打嘅ig出嚟

對過個208x定21xx 完全守唔到 自問防守已經好守紀律扭到媽媽聲

屌那星 leak話有CB walker
都唔知高美斯 會唔會跌

外國間中有啲消息放出嚟
啲人跟住嚟買
中左咪賺 唔中咪蝕
一定唔係出左個sbc先買嚟炒

D4 萬9分 rank 1穩唔穩

限場數之下
好似好穩陣
一日都係升一兩千分

垃撚圾

話說正式開game頭3日已經打哂
和左好多鋪

係真 用下d年宵ig follow下先

已經有個自爆咗

我認得起碼兩個

有個同呢度same user id

想叫佢del po

用真ac Follow 支持

笑死

點解對面個對可以成日迫搶，迫足全場都有氣

Follow下炒卡 唔洗咁驚既

又唔係鬼妹

我長用兩場中場迫 最多都見黃 今集啲氣用極都有

Partey 做咩事升？有TOTW 咩？

係驚依到啲巴打起底

咪起底啦
Btw 有女ac 係咪假ac

可以教點炒icon?

ICON遲D講 不過我最少炒係ICON

有隻硬吹otw

而家twitter瘋傳 walker 綿龍 party

好多ut巴打都有女朋友
唔想做人了

walker出CB 咪又係30萬起跳
gomez應該唔跌
但普金walker就難講 WL＋OUTPACK
佢個價已經勁過mendy
ps 126K入左隻

都無咩表現都有Totw? 定係我miss 邊場比賽？

已follow支持

好似友賽2助攻

支持吓先

碌followers 好多靚仔

友賽都計既咩
真係唔識EA 既規矩

屌你老母 斷線？？？！

點解你地有女朋友都可以係咁奴

仲以為打得ut就同我一樣都係毒柒 點知個個都係扮 真身型到 得我一個係真

師兄好波 入波記住full replay 沖佢鏡

我對親支那章支超章入波
都一定衝鏡或者扭屎忽

international friendly咪會計

將睡眠忘記

有時陪女，要堆埋一日打30場wl

招巴打刷一場co-op rivial

第一年玩ut , 無課上到d2

曲線曬女

有無介紹

贏波500 和波300 輸波150
入一球90
場場打假入5球 輸哂30場會有18000

見到你呢句仲衰過見到有人抽中花屁朗

Twitter search fifa已經好多
你follow下啲多人follow嘅
留意下邊啲準啲

最多950？

ps4有更新都唔好上住 有伏

真
星期五放工唔想打
星期日約咗女
唯有星期六打晒30場

係，入5球輸波仲多過入一球贏波

其實玩得多 大概都知有啲咩卡成日比人拎去做sbc
平時見嗰堆肥跌價或者派彩嗰陣 入定一啲
到出sbc前後就放返出去

之前有個巴打msg我互隊5球先黎真

唔更入唔到ut 喎

證明個制度幾戇鳩

好彩呢集易入波 有時我入兩三粒守到人地完

今年點衝鏡

Ter stegen定oblak勁啲？

Oblak好似話廢 達史今集唔知

有冇人web market之前未開到
依家玩夠場數開翻?
玩左60幾場都未開
仲係keep playing 利申 入過FP

我都係多數堆埋一晚打wl
但打夠14win就收手

點解我升班無錢收....
係咪高班先有

係唔係11win 就有2000分

上年係
今年好似唔係

你咁謙

d5以上先有

因為已經拎咗

屌
富人愈富

得1500

係咪有降過d？

得第1次有 你係咪排位已經d6之後降過班再升返

支持更多

有無巴打刷coop sb rival

Ai ake好撚渣 最衰我隻felixx夾唔到chem

打咗場鉛到仆街
原來對面低我250分

有

用手機app bid唔到野
有無人試過

咁之後要升d5先有？
如果浮浮沉沉就一世都無？

岩岩有場3:1 比人反cup 4:6

屌你老母比人屈窄角屈到躁
下下格硬射都有
都唔知我咁辛苦猜到空先為乜
爭場上d1唔比我拎錢

我覺得今集近柱好難射..
反而遠角好好射

拎得一次
排位獎金當一次

近柱大力ban啱角度都入9成
成日比人入唔少

封哂位迫到窄角>GOAL
屌你老母EA

今年龍門封位 出迎都勁左好多

屌！贏波斷線 垃圾ea

降過再升冇 要升到自己未去過嘅d

今年我斷線都多左 平均3日1次
之前都唔會 平均1個月都冇1次

唔通你狂升狂跌就有錢收咩

禁區頂fake shot cut in起腳

Mendy Militao食shadow??

初初以為係

大家覺得 salah 同mane 邊隻打前鋒會好d

依家傳緊另一張圖，冇partey

之後可以瘋狂降班

得馬體會個隻
出佢if一定跌價啦

英超+西甲隊輸到仆街想轉英超+德甲

我兩隻都係食anchor

mane啦 用緊mane+best打正前 mane仲勁d

聽日先入福仔好無呢

痴撚線，d6對面已經又丙朗又夏世三

一隻等於我隊波總身價幾倍

是但啦
拎住咁多勁人仲係d6都唔慌勁啦

用緊mane + salah 雙前

巴打勁到

聽日最貴

有無巴打試過贏咗sb佢都當你輸3:0然後一分都無

賣隊係趁依家定聽日

咁我而家入隻

完場熄得太急 ？

會架咩？

岩岩199k入左隻

今集d電腦防守真係on99，我tomori+冰人可以睇住對面耶蘇仔連續補射3次都唔回防

who

屌，對過呢條撚樣輸左

保守估計
MMC OUTPACK應該升撚到300K
WL後 福應該會慢慢升到去SON個位
VVD升上600K
到時FATFAT啦

tomori 75 def打中堅就係會中門大開

話說雲迪克搭華拉尼 mendy左閘 阿諾右閘
羅里斯龍好似full chem到

0課得60k
係咪應該執左LW 位先..用zaha ok?
Btw Shaw 入場轉打CB 有驚喜

佢明星隊都D6即係廢閪啦

DELANEY

d3 rank1 18000分唔知夠唔夠頂
第30埸最後一埸上埋d2

死獌狗就唔好計較咁多喇

幫你推

入10隻MM試下先

EA幾時官宣TOTW3

1 am

你而家咩陣

今集後防廢到 完全唔識標波防守咁

所以手控防守好緊要，企位截人地傳波路線好過貼身逼搶

啲身後波癲到球球都有咁濟btw有咩CB好用 啱啱玩 用緊silva同joker

今集後防垃圾到

車仔黑鳩同拜利

想問下今集點守跑狗陣 成日打美羊 福 對面下下長傳比佢跑就算
CB好似一定要手動先識守 唔係就企定定望住佢過

車仔黑鳩係tmr 魯迪鳩定蘇馬

我用Ramos +lenglet auto block 好撚勁
但係身位好有問題

點解人地D波永遠係我D後衛腳底過?

點解我射極都射唔到遠柱
禁住人打都攻唔入, 好難搞

三頭地鼠

tmr

今集係要手動拉人⋯

伏已中了

遮唔晒

音樂比利好難用

砌完呢個陣覺得輕鬆左好多 衝到D3 了
拜仁鐵三角勁到pk
右閘想換semedo
龍都要換 Pope 黃大仙咁 成日都唔撲 企係度 但Alisson 好貴

遮漏咗個

係咪專登

WALKER WALKER出IF啦屌你

現實都會啦

屌絕對唔係，算啦隊名黎姐
都唔係佢psn 名
呢個玩家好人黎，贏緊2：0 都狂試攻我

me屎波 d3-d4徘徊

開頭驚打dr排位比課金陣屠，淨係敢打sb升陣
最後分左去d6諗住係咁上下，上年都係d5d6
點知打左差唔多廿場未輸過淨係和左兩場上到d4
臨尾我拎個300k陣對個3m陣都俾我僅勝
上年都係刷任先上過一陣d4，今年係易打左定點?

其實係上年個個為咗刷任碌落去
今年暫時未有所以還好

好似話真係有partey
不過依家入都冇水位了

隻Calvert lewin頭槌好勁
俾佢屈咗幾球

屌 PS4 更新完仲衰撚過唔更新

諗諗吓應該係真高手上哂二千skill pts
唔會好似上年咁留喺千幾分刷任

唔好推張圖啦，個位巴打堅好人認真打

OTW 1 幾時完

下次你㩒入去match facts到影就唔會影到名

收到
個位巴打有上連登既話
請改隊名我對你唔住，雖然我都想木狗走

因為開game 拎ultimate pack 好重要 無人會係低d拎廢pack

唔會啦 遲吓有任啲人都會落翻嚟

有啲覺得隻驚嘅重點係 後衛一定要食shadow, 前鋒一定要食hunter,食完好似玩緊另一隊波咁 我有無get 錯

屌唔好而家個生態幾好
希望遲啲啲任多啲擺喺fdly真打刷

更新完衰咩？

433(3)兩隻CDM會唔會成日企係度？

我隊3m比炒到傻

入唔到驚死左係title page

fd list 無用 party果度

一點出Totw 係咪入佢普金？

De jong Valverde MLlorente
3揀2係咪一定係de jong Valverde??

唔用skill move都幾好用

De jong llorente

Felix傳波好廢

de jong 同 llorente

我覺得有5星sm 同4星真係差天共地

我都成日死game點搞fifa20又冇事

技術先係重點 卡係輔助
你可以試下換隊平d渣d嘅隊練下先 WL先攞隊main打

SON放去RW 7CHEM好唔好?
我知D人話福勁D.. 但唔鐘意曼..
左面用DEMBELE

想問下son好唔好用？

想問下控波有冇啲咩技巧 成日都未控就撞左埋去 比人拎左波

我淨係識用右蘑菇chok 但係都chok到隻角色小兒麻痹咁

利申：D9都要打成晚先贏到一場既廢柴 打到好想dum手掣

我felix食hunter 打cam覺得還好 係單薄d

黑卡古圖仲衰過普金Vaclik
唔知邊忽值10萬

屌你老母垃圾ea
做個濕鳩新東家任
贏緊對面條熄wifi斷線你唔撚計
利申：輸撚到燥，贏又斷左唔計

想問下斷線彈game會罸幾多場無coin拎 今日error 彈左2場game

D5係咪攞錢>攞pack?

用緊咩中堅 ？

咁不如用返Lucas

D9唔好玩右菇住啦
練下左菇 傳控 同L2防守遮線夠你上D6啦

flylwh係咪出名西人嚟

用rashford 啦 英超包皮

用黎做吓one two都可以接受
西甲無咩前鋒 依家佢搭緊morata

個數字大啲喎

有全球員12rare pack先好揀pack，得3rare/6rare 通常都閪
D5 rank2 /rank 1 都好似有12rare 球員

本身用silva同joker 而家買咗隻tmr嚟玩下

Vaclik好勁 一場救左2球1on1

不過俾人rebound入曬

唔怪佢

都係食shadow?

有咩人係英超隊必備

yes 好靚仔嗰個

好似係，好似有埋fb page

今集全部都係風水龍

Trashford VVD

以前 2More奴個飛哥

左蘑有啲咩可以練？我用左菇成日都淨係識得向前或者打斜行

普金就勁，黑卡成日企係到望波

有無ching尋日開始delay,好似中左鉛咁
今日D2跌返落D4....

我琴晚個腦delay
今晚正常返

下下正面波都救唔到
神救又唔係多
冇上集達史果種神龍feel

見佢同另一個西人coop dr開緊live

今集邊隻勁

出晒名 閪到

理論上係放開個加速制

我都想知邊隻風水好

停低 R2 fake shot加方向

shadow/anchor 都得
睇你需要 甚至engine box to box 都ok

前面試下意甲矮仔陣

Draft 2w都搵唔到人

岩岩先睇完成仔台學新招 唔好玩咁多sm 簡簡單單用左菇加r2 學識左點樣跑先啦

睇成仔今晚既直播 YTsearch shing7160

出左名傻閪黎
球球full replay
你一反cup佢佢就會走場

隻Partey做咩9皮升左成5皮野

馬天尼斯？

Totw predict

我通常要reload 3-4次

而家喺game入面係咪search唔到人地個psn

半場 同完場好似有得正方形睇..
我用正方射波 唔知圓形射波有冇唔同..

“Hakimi” SBC
kit SBC

partey

我都係 同病相連

TOTW :
90 Ramos
86 Walker
86 Eriksen
86 Partey (OTW)
85 Odegaard (OTW)
88 Firmino
86 SMS
82 Giroud

walker痴鳩線

OTWOdegaard 50k樓下值唔值？
定入if ??

佢會有幾貴

OTW Odegaard 50k樓下值唔值？
定入if ??

CB walker

walker點搞
快撚過個前鋒

400k我估

應該500k 左右？

D人話good in real life but shit in FIFA

85 Odegard唔睇wr嘅話已經勁過ziyech

其實佢做過咩黎

又無goal又無assist

用? 2星腳

Walker普金 10萬>12萬

正 陣容有拉膠同walker

睇埋有咩分別
都係2*

OTW Team 2 :
Havertz
Sane
Thiago
Arthur
Semedo
VDB
Vidal
Rodrigo
Ferran Torres
Florenzi
David

WF 2*

Silver Stars OBJ player
Vydra
86 PAC 82 Sho

啱啱見到

好撚感動 第一次做mm中到啲好野 美心加zaha

Work rate ode m/m ziyech h/h
M/M真係唔上用 上年用過幾隻m/m懶到傻

Walker中堅位 屈到

要唔要400k

R撚曬頭
出廢托都唔出james
條友水貨到

Totw 幾時會in pack

兩點In pack??

星期五1點

屌你滷味半個月就有CB Walker
遲啲人人手揸一隻點玩

橫掂James 出if 都救佢唔到
等特別卡啦

唔止啦

可能好似t silva咁又有sbc 呢

應該唔洗
Def awareness 78

普金walker 132k 了

Score 10 goals with a Silver Team of the Week player in Squad Battles on min. Professional (or Rivals)TOTW 銀人會唔會搶高

下張OTW SBC應該係曼城隻中堅DIAS

咁應該要等到headliners

gold upgrad中lucas moura

早少少出美心就黑卡la

已經max price

我練下左菇先咁 但係我想問其實就咁用左菇係咪已經可以左右咁控波

不推文呀屌

Headliners仲大啲機會upgrade
如果到時拖肥個勢仲係咁好
加到70速就用得落手嫁啦

呢個係什麼任來？

Walker 食埋Chemistry 直頭icon 級

炒緊D快銀人了
J LEAGUE ADEMILSON 都2千入

好似有另一個任做完會送張untrade銀卡totw

有咩?

有
又係frdly任

出完未 好撚煩

個任 搵唔到對手

唔做唔得

我連上一個都未做到
冇人打

直頭想放棄

def awareness太低

唔撚奴呀 奴要咪又係抽垃圾

用Totw2果d銀卡解得唔得

毒撚最憎fd mission

Ea真係一年on9過一年

佢好明顯勁過大簡

coop個d
同fd玩玩pro club 撚有人玩coop咩

好明顯廢過
大簡防守穩好多

Mertens dybala gomez

if Corona subin做st有冇得諗

自從買左隻ramos, 連輸30幾場
明明set晒 stay back
4隻人會左右2邊散開, 中門大開
究竟出左咩問題, 救命

其實今集pogba好唔好用

連輸30幾場....你用咩陣

連輸30幾場

襯有價放左佢囉

玩白銀卡好正 唔洗俾人扭

今集冇左雙5*唔夠突出 射波又咁屎

Search幾次都百鳩幾ping 做乜9

同以前一樣4-2-3-1
開頭成隊英超
抽到隻OBLAK 跟住買左隻RAMOS
然後未嬴過, 打到R晒頭

介紹隻好野比你 泰國美斯 chanatip

連輸三場之後嗰場贏緊4:0斷線 dllm EA

你標開波？
我覺得未必關球員事

諗緊有咩位比佢打 中場又唔錯
佢d stat好靚 想做supersub

銀卡都做？

Cdm係邊個？正常守係唔會控cb除非你好有把握

用黎做另一個銀卡任拎pack

Gen shoji buy now 1萬鬼佬真係

買左成隊德國

ea我屌你老母咩
踢sb贏緊就斷線
番黎屈鳩我輸左 仲要一分一蚊都冇 屌你老母

入唔到比賽而家？

屌啲南美傻閪卡開出嚟係藍色，成日以為中好嘢

岩岩見到有人用 勁撚細粒

PS4打唔到DR

連輸三十幾場
就一定係你問題
正常要連輸咁多場都唔係咁易

利申唔係串

玩唔到dr？

玩唔到

cm/cdm食deadeye後備出睇stat幾好

係咪update完PS4上8.0連唔到線

唔想用獌

後備5chem食黎有用咩

haaland有無食評
諗緊轉德定賣佢UP英隊算

其實奧巴買唔買得過，我見好少人用

有無巴打知道 比官方封左轉會 有無機會解返？

5 chem
上集deadeye加到5點finishing
今集fisnisher加多啲 多4點finishing+dribbling會好啲

過coins封的話冇

Cls張walker要成70幾萬

DR萬二分夠唔夠留排名二好眼訓，仲有10場聽日一早要起身打唔到了

但唔係45 cap咩？

有無巴打有用緊

一開始姐 遲下跌返去30-40萬

我睇futbin咋

值既 可以追到包皮

可以轉番玩英超

If kane 同 auba點揀好

英超有咩窮撚龍係好用
用隻Ederson都係比人鳩射入

咁快刷完新任？

pope

意甲張savic好似幾正咁

有冇人解coop白銀

sorry

coop解唔到㗎喎

感覺上咩龍都差唔多 都係紙板

10球得1球撲到

Obj pack中左皇馬Mendy

fati 張半身相幾靚仔

我想問吓有冇啲咩片可以可以教到防守 我上網都搵唔到21 防守教學 通常都係得20

屌真係玩到好撚心灰
個後防成撚日都唔夠人跑 又mark唔實啲人

睇boras fifa 20防守嗰段
今集同20分別唔大 如何唔係衷標

Mendy食shadow ??

Anchor夠啦本身咁快

3m有咩好炒？

Thz

我都係睇佢 啱先DR 頭30場最後連輸 即刻補習 睇吓佢邊個位轉右菇 邊個位仲可以後追幾時要遮線

睇完再打就好似好咗好多咁唔知係咪30場過後

睇完都係一鳩樣 仲衰左

442定433 勁

Jota 1G1A

442

今集陣地個節奏仲慢過上集

佢教嗰啲係基本功嚟唔係睇完wl就即刻上一個rank
重點係防守基本功要夠穩先至有得打

屌 見親rodrigo 同alex就知輸一半
對面無解咁俾直線 偷到一次雞就跑online

新team of the week係咪出咗

今年好似冇red card pick jump

垃圾game

如果自用 LB BABY A高 算唔算抵屌？
但係想拎住cash 留黎做投資
MENDY入唔到隊TELLES又未出普金版

想問下呢個陣會唔會full chem到
諗咗勁耐都唔得

4411 但要用lala
或者cancelo 8 chem

要換人囉

補d錢

Yes

岩岩做埋T.Silva SBC

Jota 2g1a

個game play 暴走？ 快到傻

Walkout 阿根廷 Rw 巴...巴黎

想問吓係咪每頭一次升division都會有獎金架？

有番英超都入到TOTW

it is a sad story

抽中羊

好驚啦，週中波 仲要國際賽

屌
ea成日話我斷線jm9
明明Wi-Fi冇撚斷過

我都係三場斷兩場
垃圾server

諗緊你柒你神換frimino好定fati+augusto換dem加fred 好

唔該晒巴打
開頭唔識走去打squared battle
點知走場當我輸

呢段時間係咪中walkout

有冇tg group?

想問Immobile用engine定hunter好

點先可以解鎖個手機market
個幾星期都未解鎖 咩料

大家都鬧緊中堅睇波唔做野
拉膠自動波 已經好勁

後者應該明顯強化隊波

我隻Ake 除左俾我手控甩之外
覺得開驚最強喎

要人贏友誼賽 真係好on9
有時間我都打dr啦……

Market終於解Ban 打咗半個月 110場
上集衰賣coins

個啲pre-season pack睇嚟真係拖到16號先派

我都打左成百場都未解到

唔係好難 好多人都係求其砌隊入去打 低chem
入一球對面都有機會quit

4日前買驚
今日開左

areola

i know that feel, 我呢家都係咁。

轉左打雙防中我覺得會好d

問定先 通常你地dr揀coins定pack

一比人去後防就玩完
我玩普通online 自己揀球隊都係咁

我都打咗過百場仲未開倒, 又係衰上集賣coins

玩德甲 中堅用akanji同 konate
2隻都食左shadow 但用落唔好用
成日都贏唔到頭搥 用落又唔係特別快
係咪得返直接upgrade rb個快中堅呢個選擇
日日打得2場都唔知幾時儲夠錢

係咪一定要買銀卡TOTW先解到個OBJ.....
咁咪一定要食炒價.....3萬蚊過夜

有冇巴打知D4 宜家rank1,2幾分

琴晚打到萬5頭hold唔hold到

啱啱開始隊波未成形我會揀coins

加左入code

今日dr啲pack吹唔吹好

想問出咗黑卡之後係咪個星期會抽唔到個個球員嘅普金 所以啲普金價標高咗？

而家暫時係吹最好
除非你隊波未砌好要多倍球員揀
唔係而家啲低rating meta 仲賣到咁上下錢

同問，個陣仲係好廢，想抽下卡

同埋黑卡能力之後會再升？點升法

快手做完快手賣咪蝕少少

廢陣硬吹啦
抽到好野圍住佢黎砌隊 隨非你會話中硬吹C朗入唔到隊

有個任解完送張銀totw比你 買都唔駛買

d1 rank2 reward nerf左
降返落去算

廢陣就一係吹一係錢啦

做咁多場不如30k輕鬆買輕鬆賣 陣間你做白銀又要買人 或者唔夠人打 贏5場要打10場咁就無謂啦

爭d買左好彩望一望

送銀totw個任贏兩場only 唔算多啦
五場個個係第二個任黎

手機app個轉會系統點先解鎖到？
利：新手，唔該巴打

中場點執好，Partey好好用，但另外2隻麻麻

Sorry 不推文回覆

Cm 就Fred cdm 就allan
Harry Kane 都要換啦

一陣揀吹

揀錢個幾皮都upgrade唔到
揀吹爽下算

Lodi唔錯

board都冇仲爽

利申揀吹包

前鋒用Rodrigo會唔會好過Kane，無乜錢用top嘢

要錢好過

Rodrigo勁到痴線

不停打 打到夠時數就會解比你

想問今日dr reward 新totw （姐係CB walker果啲）in pack 未？未既話係咪應該in pack左先再抽？

利伸：新手唔識野

當紀念下今集唯一一次rank1

之後有WL
應該都唔會有時間奴埋dr

Dr reward 永遠都有最新totw

gold upgrade痴鳩線 做左冇15包出左martial/griezmann仲有一堆肥料

邊位靚仔巴打follow完更多巴
係follow list到add人呀
Btw巴打mix樣屈機

屌你老味on9 EA一隊車仔出三張OTW，你叫唔用英超D人點玩

利申: 用英超, 好想要晒三張車仔OTW

本身個陣係上面
陣間派彩收多7皮之後想轉去下面
有冇高手有其他建議

上集幾時人BAN?

I need this

奧巴好唔好用，有無巴打用緊，諗緊佢定if kane

幾好用 唔太玩放狗都好用

西甲CB lenglet 會唔會高militao Diego Carlos 一班？值唔值個差價

車仔唔計icon已經半隊special卡

timo 貴到唔捨得買

覺得同carlos差唔多

~700k一隻前鋒真係幾貴
我都係純粹砌嚟ff下
今年無課又忙得濟無時間炒卡 無coins

奧巴英超ST最TOP

想問吓巴打們呢隻係咪會升值，係16號之後？
定我要而家放？

我琴晚上ea set返個電話number 認證返 然後今朝就開到 明明琴日全日都唔得閒玩 唔知關唔關事

想問下打翼丹比利定夏薩特好啲？

係4張

點解會升先? 本身張卡又唔係勁又冇咩人用...就算OUT PACK都唔會點升

今集英超cam有邊隻好用 用過kdb 硬係覺得佢唔夠agility

交sbc個陣唔小心撳錯不再提醒
想問下有冇方法可以教番提醒？

噢，以為out pack會升thanks 巴打

Rashford 好撚勁，英超 Mbappe 咁款

做完施華就想做埋泡菜仔

綿奴

同埋 TIMO 現階段STAT 係高
stat 現階段係幾好 但得3SM 好快會比D特別卡取代
驚佢遲d 個價會突然插水 買隻baby zola 保值d

B Silva 換位

諗緊mahrez b silva 費明奴 havertz 四揀一

有無英超利雲食評

可唔可以唔好升我上D3
未嬴過

silva咁慢真係好咩

完全fit晒今集meta，同美羊一齊玩跑狗雙箭頭完全無得守

Dr d5 rank1 要幾分？
琴晚打到17600 唔知頂唔頂到rank1

淨係用過son 同福仔有冇大分別 當st的話

dr幾時重新計過?

尋晚1點都差唔多萬7，未必頂到
我都打到萬9先收手

i mean 幾點

又想呃我d廢金卡

貴版送的otw包未抽
抽otw1 定otw2 好？

做左10包有尼馬

1個POOL 好好多WO
最差個幾張 都唔錯

國米嗰隻

高pace=廢極有限
加上佢其實大機會if

咁實有幾隻廢既 你估ea開善堂咩

我抽中拿玻里隻力架 做sub幾勁
但同我想像中有差距囉囉 買終極版抽呢隻

有冇d3手足可以報下rank 1幾多分

我都想抽 不過應該都會中otw 3廢 奧迪加 osimen 同 hakimi

係喎無計silva

反而覺佢最易有IF 利申preorder都係開夏基美

IF 明奴

想問下唔開ps4 係play store 買fifa coins 要開返ps4先睇到課完 就咁係mobile app唔見有update

Timo 同佢邊隻好啲

同普金差少少stat only

卡面都值

Walker 幾時跌

b silva 同havertz 都用緊
兩隻都滿意 傳扭無得頂 但完全無得用嚟爆人
havertz 七十八十會無乜氣

諗住放41212個攻中位 你推篤邊隻多啲

除咗黑色左之外有咩唔同

有十萬coins
有咩卡可以炒？ 想炒到多啲錢先玩
有冇師兄指點下

如果你本身扭得嘅就havertz 難扭啲但finish 高啲
唔扭得就b施 就咁方向L2都護到波轉到身

thanks ching

otw 入面最好炒應該係so 9，今年應該有排升，等派彩希望執到張11萬

timo都好好用 我個隻場均起碼1球

幾點派彩？

同意

3點左右
上星期2:58派左

其實要買人係咪等多陣好d 好想入partey

想問吓大家會唔會揀賣咗vvd 買CB walker 見個價差唔多但係快好多

想入partey +1

開驚個零月內出唔到if既話70萬一定食屎

過左otw仲有scream同rttf排住隊出

係

國際賽EA無版權 唔好以為有dynamic image

得大頭相

唔講otw個隻
普金都要30萬
呢隻野 過甘萬都不了

呢個moment無人會夠vvd鬥, 直到出左prime 馬隊

個銀卡fdly任都幾好玩

好 唔該巴打

想問下依家個陣係咪要upgrade左右閘先
一對人地啲沙拿，文尼就比人放狗

Upgrade自己技術先
唔好標波以經夠哂

右閘semedo

Thx

輸晒佢落返去囉

想請問下Palomino嘅黑卡，市值10k左右，但係我quick sell都有呢個價，係咪應該直接賣左佢？定張卡應該留住先？

已經學緊遮線
但左右閘會比人放直線放狗
今集啲防守好似難左
L1成人轉唔啱人右蘑菇又用唔慣

Rk1:19000 rk2:17000

今年futbin冇得睇

要撈埋一齊用
唔可以用死一種

Dllm ea撚狗 2個Untrade pack 紫光 otw！ 拿玻里 St力架 第二包再抽 紫光！ back to back！ 中好野喇掛 hakimi！！！

邊有咁高

Rank1唔係16xxx咩

應該都係換佢walker太貴
但左閘應係等RG telles

上youtube睇boras學下先
依家入到波都會比人反cup

竟然170入到

你呢對閘夠守文尼同沙拿啦 你話比包皮放狗就話姐 stayback加手動跑定先實夠守 沙拿都唔係好快姐

如果係沙拿文尼, 你換邊隻都係比人放
應該冇咩關係

最少6個要換

唔好少少機會就圓形偷波 一失位換semedo都要比人放

今年web app同market廢到

全部都係BUG

隱形人

Search唔到人

我紫光 連特別卡都無出 你已經算好

sorry18000同14300左右依家

佢就係教你要兩樣都用先有效
打多啲其實黎黎去去都係咁攻
就識點防

好彩無格硬追rank2

check buy now 第一次冇result
按多次變幾頁 成日都想咁樣fake人

咁都係練技術重要

練右菇轉啦 右菇轉最好 你估人地要比波放狗個下 你就要轉到隻閘跑定先 如果唔係次次都後追實死啦
右菇轉人其實都係方向炸嘛 你想轉隻人企邊咪郁邊去轉

係咪就WL而家物價貴？
想upgrade下隊波

D4我睇到係rank1 167xx
Rank2 131xx既？

唔打WL就星期一派彩買啦
點都平過依家

唔知我啱啱開黎睇 目前競賽分數

堅係廢
仲有做sbc都可以窒到仆街

你係咪上星期結算嗰陣D3 岩岩跌落D4?

笑左

唔係關唔關升區事 今個禮拜d6上黎

以為個server就死咁

拉張卡都會lag

咁你咪即係計 d6 rank囉

原來咁計我自隊一堆膠

尋晚做幾包gold upgrade都做到燥燥哋

Yes ,我之前都試過，上黎問巴打們，無方法

嚇死 D4 19000 分 以為咁都要rank2

有張硬吹 但唔玩全英超好難入隊

覺得呢張唔值咁貴

趕係派彩前All in咗福
一陣要揀錢先買到Wan-Bisaka

揀包冇信心回到32000

羊

太L貴唔夠錢
最簡單其實係夾比爾連但中堅都要用英超 但usable嘅都係貴

求d3 rank1分數

D4宜加萬7咋

升完拎咗少少coins再降返
dr真係唔想場場都100%集中踢

其實今年division同wl rank大概點分
我見有d入到資格賽都係d1底

今集龍門食唔食chem

我覺得一路都無直接關係

上集e1但今集用平價隊？

其實都係 好少人會用wl心態打dr

一陣派完彩係咪會爆升

Harvetz 有冇人用過？覺得點？有冇食評？

拖慢佢囉

我覺得單防中易守啲 雙防中啲補位好怪
手動拉吓啲中堅守thorough ball 會好啲

手控1隻防中 另外個隻 經常會變左睇波

試下隻挪威神童先

新手就唔建議郁cb手控防守架啦
控死兩隻cdm好過啦
想睇教學就睇boraslegend
今集習慣左gameplay其實同20分別唔太大
成日比人放直線 咪早啲換去拉返後條防線包返位

有無人有銀卡隊可以coop sb一齊刷

隻otw挪威仔琴日47k無放到
而家放唔放好

最高好似52k rip

而家賣應該190k有人接

如果想英超陣擺麥巴比，係咪要簡迪同普巴夾link?

IF 麥明詩

已成苦主

無知一問，邊個黎

即係普巴簡迪唔洗？

成功一日打完30場dr 希望個核彈pack唔會walk out都冇

仲有廢托今集點都要砌一次

我自用

Saint-Maximin

幾分先上d2?

Joey都無

隻odergard得2星腳都唔明點解炒到上去
上年隻villa 2星腳 波都傳唔到

有冇人試過俾人ban market後可以解返

有冇人dr5?可唔可以幫我睇下要stay rank2係幾多分

今年好明顯wf改強咗
所以5星腳冇咁吃香 3/4星腳都做到meta

我覺得個division仲未話好分到實力 好多水份 要打多幾星期先會分清楚啲

太多人符碌拎4～5win 上左d2~3我就係其中一個 上年d4升降機 今年居然企穩d2個陣我都覺自己唔deserve呢個division 本身贏多一場就上埋d1 點知撞到sony完敗又跌返分 雖然我覺得自己比上年防守好左 進攻都有耐性左 但係呢個少少既進步係咪足以上到咁高division就未知

當然好多人隊波仲係startup陣變相屈卡既情況都多左 見好多都仲係起手功課公廁meta陣 lucas rodrigo llorente個啲 實力係有 一睇就知識玩 但係奈何卡唔夠勁俾人屈卡

我就係睇緊佢d影片

雙防中打落舒服D, 暫時會用住先，遲D至轉打442

3腳一定唔係，好廢喎，對面用rodrigo 左腳 禁區球球射失

係右腳

隻antonio左腳成日唔知射咗去邊

442防守唔夠好會好易比人打穿

有冇d3手足

都係

呢集一 個through ball就已經玩死

Agger
四星就變左五星咁 差不多

我442兩隻LM RM都會回防
但成日都守唔住

成日打穿中場防中追唔返 控中堅就俾人one two

1.5m 值幾多真錢

究竟點先可以Rank 1

1700到掛 上次見人放10k / $12

AKe CB好唔好用？

1700